{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74931&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평루엔풀빌라"
    },
    "text": "澄んだ空気と自然を友にして大切な人と特別な思い出が作れるプールビラです。この宿は22年2月にリニューアルオープンしており、個別プール、全室スパ、バーベキューなど、様々な付帯施設があります。 周辺にはチャラ島から車で10分、南怡島と加平船着場から車で20分、ジェイドガーデン樹木園から車で30分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能であり、退室は22:00までです。客室はすべて禁煙であり、全室無料でバブルスパをご利用いただけます。個別プールはプールビラと2号客室で利用可能であり、利用時間は5:00から22:00までで、水泳帽と水着を着用する必要があります。屋外プールは夏季に運営し、水泳帽と水着を着用しなければならず、乳幼児は保護者の同伴が必須です。バーベキュー施設としては、テント場と屋外の薪火バーベキューがあり、50,000ウォンで利用できます。予約は当日現地で先着順で承ります。 バーベキューを利用する場合、炭、薪、火鉢、オーロラ粉、器、什器などを提供し、テラスでバーベキューをする場合には30,000ウォンが追加で請求されます。電気グリルは無料でレンタルしており、利用時間は7:00から22:00までです。薪の追加購入は口座振替のみ可能であり、5kgで10,000ウォンです。定員を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと保護者のいない未成年者の入室は不可です。 また、火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹の使用は禁止されており、利用者の責任の下で施設の損傷や紛失に注意しなければなりません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "このプールビラには個別プール、全室スパ、バーベキュー施設などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはチャラ島、南怡島、加平船着場、ジェイドガーデン樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は全室禁煙であり、無料でバブルスパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "個別プールはプールビラと2号客室で利用可能であり、利用時間は5時から22時までです。水泳帽と水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されており、水泳帽と水着の着用が必要です。乳幼児は保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法や費用はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設としてはテント場と屋外の薪火バーベキューがあり、50,000ウォンで利用できます。予約は当日現地で先着順です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに利用する場合、必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキューに利用する場合、炭、薪、火鉢、オーロラ粉、器、什器などが提供されます。テラスでのバーベキューは追加料金がかかります。電気グリルは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者のいない未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "施設の使用には注意事項がありますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用は禁止されており、施設の損傷や紛失には利用者の責任があります。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 550
    }
}